【死物受傷了】城大譴責昨晚有人破壞校長辦公室

Source: 城大譴責昨晚有人破壞校長辦公室

啲死物好痛呀仆街
大家認撚住佢